由今日開始咪撚再召喚神獸

全部同我改為召喚Batman
眾所周知Batman係私了既表表者鑒於曾經有po講過勇武唔太想叫私了，而想叫替天行道，警惡懲奸等等，同時發現私了一事令大家有唔少爭吵小妹諗左好耐，不如試下改下叫法，幫件事加分

優點:
1.形象正面影射:
Batman=正義既化身，警惡懲奸
係人都知，有助大眾(特別係中年同路人及淺黃)明白我地係懲罰緊d壞人，只唔係普通巿民 亦都唔洗次次私了都解釋到口臭
2.形象吻合:
Batman=黑衣+蒙面=示威者
.有助外媒報導:鶳了黎講係玩廣東話食字，改用Batman唔係食字，而係食佢既象徵意義，外媒易寫，國際更明我地做緊咩
有助文宣:相信大家都冇乜係連儂見過私了既文宣因爲私了既感覺係有兩方私㡳下搞掂件事既意思，冇高低對錯之說，相反用左batman之後相信要整文宣比大眾消化就易得多了！

繼續用鶳既憂慮
1.神獸，獅 有猛獸既意思，令人聯想到凶殘同暴力
2.勇武曾經提及唔想大家再叫私了
叫召喚batman真係百利而無一害，雖然核爆都唔割，但令人明白我地做緊咩係好重要的，有如最近係直播加旁白師改一少步，進一大步呀各位手足

光復香港，時代革命
一齊跟我講一次，
召喚Batman

召喚batman

三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，咁點撚樣先做到？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

其實想外國風向再轉好簡單

咪撚煩啦 改個名有撚用咩
私了就私了

手足，有時你以為改少少好麻煩又影響唔到d咩
其實可以改變到好多野的
改兩隻字就可以將私了呢件事帶上連儂牆，而國際亦易報導好多，要文宣跟上勇武既進度，唔好令人有失控，只剩暴力既錯覺

你知d和理非同淺黃幾易動搖
點解唔比個光環件事
等人見到暴力畫面既時候唔需要再懷疑究竟咁做係岩唔岩